[回帶]101拘捕令

由於你地未有出示警員委任証，
因此我地合理懷疑你已經犯左冒警罪，
而家我地要執行101拘捕令將你制服。

行街見到一小隊狗想搜人，如現場人數許可，
請即時大嗌以上聲明再㩒佢落地！

光復香港

時代革命

Push

推

推 背咗去

幫手推呀

唔撚得架
101要坐一碌以上先做得
冒警好似半碌

冒警唔夠刑期
101唔到
講左好多次
咪撚再推